/* 
  Localizable.strings
  FBG

  Created by mac on 2017/7/28.
  Copyright © 2017年 ButtonRoot. All rights reserved.
*/

//中文

"english" = "chinese";

/*
 导航
 */
"Property" = "资产";
"Wallet" = "钱包";
"Market" = "行情";
"News" = "资讯";
"Custom" = "定制";

"info_guide_tip_en" = "info_guide_tip_zh";
"info_guide_ikown_en" = "info_guide_ikown_zh";
"add_wallet_guide_tip_en" = "add_wallet_guide_tip_zh";
"wallet_detail_guide_tip_en" = "wallet_detail_guide_tip_zh";
"wallet_guide_tip_en" = "wallet_guide_tip_zh";

/*
 通用
 */
"Favorite" = "自选";
"Share successfully" = "分享成功";
"Cancel share" = "取消分享";
"Share failed" = "分享失败";
"Log in" = "登录";
"Hot Wallet" = "热钱包";
"Cold Wallet" = "冷钱包";
"Confirm" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Please input a password" = "请输入密码";

"Scan QR Code" = "扫一扫";
"No Camera Privileges" = "没有相机权限";
"Please go to settings - Privacy - camera for sweeping authorization" = "请去设置-隐私-相机中对扫一扫授权";
"Well" = "好的";
"The viewfinder frame is aligned with the two-dimensional code and automatically scans" = "将取景框对准二维码，即可自动扫描";
"Flashlight" = "手电";
"Scan Result" = "扫描结果";
"Only FBG related information can be scanned" = "只能扫描FBG相关信息";
"The current network is not available, please check your network Settings." = "当前网络不可用,请检查你的网络设置";
"Unknown network" = "未知网络";
"The network of mobile" = "手机自带网络";
"Request success" = "请求执行成功";
"Share Picture" = "长图分享";
"xiazaiyemian_en" = "xiazaiyemian";
"Save " = "保存到本地";
"Share" = "分享";
"Creating Photo..." = "正在生成图片...";
/*
 钱包
 */
"Incorrect wallet address, please confirm and try again" = "该钱包的地址对比不正确,请确认后重试";
"Failed to import wallet" = "钱包导入失败";
"Please enter the correct wallet address" = "请输入正确的钱包地址";
"It is already a monitoring wallet" = "已经是观察钱包了";
"Incorrect password" = "钱包输入密码错误";
"Successfully converted" = "转化成功";
"Backup successfully" = "备份成功";
"Backup failed" = "备份失败";
"Prepare mnemonics for selecting records in order" = "准备按顺序选择记录的助记词";
"All assets" = "所有资产";
"Amount " = "数量";
"Hide 0 Tokens" = "隐藏数量为0的代币";
"Total Assets" = "总资产";
" Add " = "添加钱包";
"Add Wallet" = "添加钱包";
"Scan" = "  扫一扫  ";
"Import Wallet" = " 导入钱包";
"Unbackup" = "未备份";
"Observe" = "观察";
"No Data " = "暂无";

"ETH Wallet" = "ETH 钱包";
"BTC Wallet" = "ETH 钱包";
"Token Wallet" = "代币钱包";
"Add New Wallet" = "添加新钱包";
"Wallet Name" = "钱包名称";
"Password " = "设定密码";
"Input Wallet Name" = "请输入钱包名称";
"Repeat Password" = "重复输入密码";
"Case letters and numbers of not less than 8 digits are required" = "需包含不少于8位数的大小写字母及数字";
"Confirm Add" = "确认添加";
"Add Success" = "添加成功";
"Please enter the wallet and back up your security code and Key Store to protect your wallet. Once the security code is backed up, it will disappear on the app. You need to keep it in mind. Otherwise, the wallet cannot be retrieved." = "请及时进入钱包并备份安全码以及Key Store保障钱包的安全，安全码一经备份则会在APP上消失，需要牢记，否则钱包无法找回";
"No wallet, please go to 'Add Wallet' in the upper right corner to create wallet" = "暂无钱包，请至右上角'添加钱包'处创建钱包";

"Mnemonic" = "助记词";
"Private Key" = "私钥";
"Watch1" = "查看";
"Watch2" = "观察";
"Seed" = "种子";

"Add KeyStore" = "添加KeyStore";
"Copy and paste the content of the keystore file, or using the scanner at the right comer for the QR code" = "复制粘贴keystore文件内容，也可通过右上角扫描二维码，将信息录入";
"Add Security Code" = "添加助记词";
"Please use space to separate the mnemonic words" = "请输入助记词，按空格分隔";
"Add Plaintext Private Key" = "添加明文私钥";
"Please input your private key" = "请输入明文私钥";
"Add Watch Wallet" = "添加观察钱包";
"Watch Wallet needs your wallet address only,serving as a way to manage and trade as a regular account, For security reasons, Cold Wallets among the others are recommended for large amount of assets." = "观察钱包只需要导入钱包地址即可，可进行日常的账户管理以及交易。大额资产建议使用冷钱包或其他途径管理，避免泄露被盗";
"Add Seed" = "添加种子";
"Please enter seeds, separated by spaces" = "请输入种子，按空格分隔";
"Begin Import" = "开始导入";

"My Property" = "我的资产";
"Wallet Details" = "钱包详情";
"Wallet Address" = "钱包地址";
"Transfer" = "转账";
"Receivables" = "收款";
"Transaction Record" = "交易记录";
"All Assets" = "全部资产";
"Backup Mnemonic" = "备份助记词";
"Backup Keystore" = "备份keystore";
"Delete Wallet" = "删除钱包";
"Delete" = "删除";
"Top" = "置顶";
"Repeat enter security code to verify the correctness of the wallet security code" = "重复输入助记词，确认钱包助记词的正确性";
"Backup security code and delete records" = "备份助记词 并删除记录";
"Please keep in mind the following account security code, which is the effective way to retrieve the wallet, the wallet is once forgot to be able to retrieve account failure, please remember the security code and copied down, no longer appear this operation is not reversible and backup" = "请牢记下面的账户助记词，这是找回钱包的有效方式，一旦忘记则钱包无法找回，账户失效 ，此助记词请记好并抄录下来，此操作不可逆且备份后不会再出现";
"I remember" = "我记好了";
"You can't retrieve your wallet after you delete it. Please be careful" = "删除后无法找回钱包，请慎重";
"Look Private Key" = "查看私钥";
"Extract" = "提取";

"Transfer wallet address" = "转账钱包地址";
"Please enter a transfer address" = "请输入转账地址";
"Transfer amount" = "转账金额";
"Pitman Cost" = "矿工费用";
"Slow" = "慢";
"Fast" = "快";
"Memo" = "备注";
"Please input remarks" = "请输入备注";

"Transfer Confirmation" = "转账确认";
"Additional service charge:" = "另附手续费:";
"Order number:" = "订单号:";
"Transfer Account" = "转 账";

"Edit amount" = "编辑金额";
"Copy collection address" = "复制收款地址";

"Receipt Confirmation" = "收款确认";

"Collection Details" = "收款详情";
"Transfer Details" = "转账详情";
"Time of Transaction" = "交易时间";
"Payment date" = "到账时间";

"Add Token" = "添加代币";
"All tokens" = "全部代币";
"Confirm" = "完成";
"Processing..." = "确认中";
"Successful Transaction" = "交易成功";
"Failed Transaction" = "交易失败";
"Packaging..." = "正在打包";
"Confirmed" = "已经确认";
"Project Information" = "项目资讯查看";

/*
 行情
 */
"Add Quotes" = "添加行情";
"Edit Quotes" = "编辑行情";
"Add" = "添加";
"Remind" = "提醒";
"Edit" = "编辑";
"Market Detail" = "行情详情";

/*
 发现
 */
"Home page" = "首页";
"All the information" = "所有资讯";
"Business Project" = "项目精品";

/*
 钱包
 */
"Get mnemonic failed, please retry later!" = "获取助记词失败，请稍后重试";
"Successfully modified" = "修改成功";
"Don't Back up, Enter wallet" = "暂不备份，直接进入钱包";
"The wallet address is not correct." = "钱包地址不正确";
"The password needs to contain at least 8 characters, with upper case, lower case and digits mixed. " = "密码需包含不少于8位数的大小写字母及数字";
"Watch wallet doesn't support claim Gas" = "观察钱包不支持提取Gas";
"Wallet List" = "钱包列表";
"Add Wallets" = "新增钱包";
"Create Wallet" = "创建钱包";
"Start Import" = "导入";
"Import Success" = "导入成功";
"Keystore" = "Keystore";
"Input Password" = "输入密码";
"Confirm Password" = "确认密码";
"Select Wallet Type" = "选择钱包类型";
"Asset" = "资产";
"Join" = "加入";
"Available" = "可提取";
"Claim" = "提取";
" Unfreeze " = " 解冻 ";
"The balance of NEO is 0!Unable to unfreeze!" = "暂未可解冻的Gas";
"Total" = "全部提取";
"Apply" = "申请提取";
"Claim Gas Limit" = "最高可提取Gas";
"Wallet Address" = "收款地址";
"Add Nep-5 asset" = "添加NEP-5资产";
"Claim Gas" = "提取Gas";
"Transactions Records" = "最近交易记录";
"Amount" = "转账数量";
"To:" = "收款钱包地址";
"From:" = "付款钱包地址";
"（Free handling charge under 10Gas）" = "（10Gas以下免收手续费）";
"Intelligent Contract Address" = "智能合约地址";
"Transaction Fee" = "交易手续费";
"Token Sale Confirmation" = "Token Sale 确认";
"Fees" = "手续费";
"Original Fees" = "原手续费";
"Total Balance" = "总资产";
"Wallet List " = "钱包查看";
"Amount Available" = "可用数量";
"Please select a token" = "请选择一种代币";
"Convert to Hot Wallet" = "转化钱包";
"Transaction Details" = "交易详情";
"Can Extracted" = "可提取";
"Frozen " = "不可提取";
"In gas extraction, Please be patient" = "gas解冻中，请耐心等待";
"In the validation..." = "验证中...";
"Coming Soon" = "敬请期待";
"The current wallet GAS balance is insufficient and cannot be submitted" = "当前钱包GAS余额不足，无法提交";
"Copy success, you can send it to friends" = "复制成功，可以发给朋友们了";
"Transaction Number" = "交易单号";
"Enter The Wallet And Start Backup" = "进入钱包开始备份";
"Start Backup Mnemonics" = "开始备份助记词";
"Transferring from cold wallet is not supported at the moment. Please Change to hot wallet" = "暂不支持冷钱包转账，请转化为热钱包";
"The input cannot be empty" = "请确认信息是否完善";
"Creating..." = "创建中...";
"Need Backup" = "需要备份";
"1. Back-up mnemonic words can help you recover quickly when you lose your wallet." = "1.备份助记词能让你在丢失钱包时快速找回。";
"2. Be sure to transcribe the following mnemonic words and keep them in a safe place." = "2.请务必将以下助记词抄录下来，并且保存在安全的地方。";
"3. Once the backup is successful, this backup step will not appear again." = "3.助记词一旦备份成功，此备份步骤不会再出现。";
"Order successfully created" = "订单创建成功";
"Deleting..." = "删除中...";
"Delete successfully" = "删除成功";
"Order list has not been loaded yet" = "订单列表尚未加载完成";
 "You still have unfinished orders! Please try again later!" = "您还有未完成的订单!请稍后重试!";
"Loading..." = "加载中...";
"Saving..." = "保存中...";
"Adding..." = "添加中...";
"Transfer failed" = "转账失败";
"Has Uncompleted Orders" = "存在尚未完成的订单！";
"Transfer successfully" = "转账成功";
"Transfer failed, please try again later" = "转账失败，请稍后重试";
"The password is incorrect. Please try again later" = "密码错误，请稍后重试";
"Wrong password, please re-enter" = "密码错误，请重新输入";
"Saved successfully" = "保存成功";
"Saved failed" = "保存失败";
"Unfreeze successfully" = "解冻成功";
"Claim successfully" = "提取成功";
"Unfreeze failure, please try again later" = "解冻失败，请稍后重试";
"Claim failure, please try again later" = "提取失败，请稍后重试";
"You don't have a wallet yet." = "您暂时还没有钱包";
"Add / Import wallet" = "添加 / 导入钱包";
"Not Found" = "未搜索到代币";
"Successfully modified" = "修改成功";
"Modifying..." = "修改中...";
"Please enter wallet name" = "请输入钱包名";
"Please enter wallet address" = "请输入地址";
"Please enter a password that has at least one uppercase, one lowercase, and no less than 8 digits" = "请输入至少存在一个大写、小写字母、数字8位数以上的密码";

"W" = "万";
"Y" = "亿";
/*
 登录注册
 */
"My Profile" = "我的";
"Hello," = "嗨,";
"Welcome Back!" = "欢迎回来!";
"Email" = "邮箱";
"Password" = "密码";
"Login Failed" = "登录失败";
"Forget password？" = "忘记密码？";
"Join InWeCrypto" = "进入InWeCrypto";
"Sign Up" = "注册";
"Please input a email" = "请输入邮箱";
"Password Update Success" = "密码修改成功";
"Please enter verification code" = "请输入验证码";
"Please input your old password" = "请输入旧密码";
"Old Password" = "旧密码";
"Get" = "获取验证码";
"Confirm Password" = "确认输入密码";
"Please enter your password again" = "请再次输入密码";
"Sign Up" = "注册";
"'Sign up' constitutes your acceptance and agreement to be bound by" = "注册即表示同意";
"And" = "与";
"《the Terms of Service》" = "《服务协议》";
"《the Privacy Policy》" = "《隐私条款》";
"Retrieves" = "重新获取";
"The two passwords differ" = "两次密码不一致";
"New Password" = "新密码";
"Password reset successful" = "密码重置成功";
"Forget Password" = "忘记密码";
"Use" = "开启";
"Quick Unlock" = "进行快捷登录";
"Use" = "现在开启";
"No Now" = "暂不开启";
"use password to sign in" = "使用密码登录";
"Check" = "检查";
"Check Failed" = "验证失败";
"The verification code has been sent to your mailbox" = "验证码已发送您的邮箱";
"1 hour" = "1小时";
"1 Day" = "天";
"1 Week" = "周";
"Face ID unavailable" = "Face ID不可用";
"Face ID unauthorized" = "Face ID未授权";
/*
 我的
 */
"Functional" = "功能建议";
"Content" = "内容建议";
"Other " = "其他";
"Feedback" = "意见反馈";
"Help Center" = "帮助中心";
"Help And Feedback" = "帮助与反馈";
"Invitation Code" = "邀请码";
"The event is over" = "活动已结束";
"Book of Assets" = "资产账本";
"Contacts" = "通讯录";
"My Reserves" = "我的收藏";
"Reserves" = "收藏";
"Reserves Success" = "收藏成功";
"Look Project" = "查找项目";
"My Notifications" = "我的行情提醒";
"Settings" = "设置";
"About Us" = "关于我们";
"Commented Project" = "我评论的项目";
"Originality" = "原创";
"Cancel Collection" = "取消收藏";
"My account" = "登录账户";
"Used for" = "用于";
"Wallet 1" = "钱包1";
"You have no wallet" = "您暂无钱包";
"Current version:" = "当前版本：";
"Service Policy" = "服务协议";
"Privacy Policy" = "隐私条款";
"Open Source Agreement" = "开源协议";
"Development Team" = "开发团队";

/*
 资讯
 */
"News " = "新闻";
"Dynamism" = "动态"; // 修改翻译需要修改对应的图片名称
"Viewpoint" = "观点";
"Expectation" = "期望";
"Exchange" = "交易所公告";
"Ranking" = "排行";
"Candybowl" = "糖果盒";
"Trading Reminder" = "交易提醒";
"Notice" = "通知";
"Trading" = "交易中";
"Active" = "正在进行";
"Upcoming" = "即将开始";
"Ended" = "已结束";
"Payment" = "收付款";
"Please select a wallet" = "请选择一个钱包";
"Hotspot" = "热点资讯";
"24H News" = "24小时资讯";
"Other" = "其它";
/*
 交易所公告
 */
"Your Opinion" = "你的观点";
"Collection Address" = "收款地址";
"Transfer Address" = "转账地址";
"Transfer Wallet" = "转账钱包";

/*
 通知
 */
"Details" = "详情";

/*
 项目主页
 */
"Overview" = "项目全览";
"Markets" = "实时行情";
"Exchanges" = "交易市场";
"Project" = "项目";
"Overview" = "项目概况";
"Information" = "综合信息";
"Follow-up" = "项目动态";
"History" = "历史资讯";
"Project Information" = "项目资讯";
"Introduction" = "项目介绍";
"Community" = "项目社区";
"Rating" = "评分";
" Rating " = "项目评分";
"The project has been graded" = "该项目已评分";
"Status" = "状态";
"Offical website" = "项目官网";
"Receive Follow-up Updates" = "实时资讯推送";
"Sticky on Top" = "项目置顶";
"Has Score" = "已评分";
"Not Score" = "未评分";
"Explore" = "浏览器";
"Token Holder" = "代币分布图";
"" = "分";
"Rating" = "用户评分";
"ICO Distribution" = "ICO 结构";
"No CandyBowl" = "暂无空投";
"Related Information" = "相关信息";
"The project has no chat room" = "该项目暂无聊天室";
"No Data" = "暂无数据";
"Reminder" = "提醒设置";
"After setting the reminder, the system will push notifications at the Above/Below value of the quotation" = "设置提醒后，系统将于行情价格的最高值/最低值进行推送提醒";
"Above" = "上限";
"Below" = "下限";
"Current Price" = "当前价格";
"The highest value should be greater than the minimum" = "最高值应大于最低值";
"Set Success" = "设置成功";
"Rank" = "市值排名";
"Attention" = "关注热度";
"Market Cap" = "市值";
"Circulating Supply" = "流通量";
"Total Supply" = "总量";
"ICO Price" = "ICO价格";
"Please Rating" = "请评分";
"You want to search for content" = "你想要搜索的内容";
"Check the balance" = "查询交易";
"Change" = "24小时涨跌";
"High" = "24小时最高价";
"Volume" = "24小时成交额";
"Low" = "24小时最低价";
"Volume (24h)" = "24小时交易量";
"Detail" = "详情";
"More " = "查看更多交易市场";

"Open " = "开 ";
"Close " = "关 ";
"High " = "高 ";
"Low " = "低 ";
"Volume " = "量 ";

"WeChat" = "微信";
"Moments" = "朋友圈";

"Setting..." = "设置中...";
"Successfully set" = "设置成功";
/*
 历史资讯
 */
"All" = "全部";
"Technology Tracking" = "技术追踪";
"Road Map And Completion" = "路线图及完成情况";
"Team And Consultant" = "团队及顾问";
"Cooperation And Investors" = "合作及投资人";
"Media Commentary" = "媒体评论";
"Community Dynamic" = "社区动态";
"Uninstalled Telegram" = "未安装Telegram客户端";
/*
 个人设置
 */
"Personal Setting" = "个人设置";
"Profile photo" = "头像";
"Name" = "昵称";
"Please enter your nickname" = "请输入您的昵称";
"Please enter a nickname of 2~12 non-special characters" = "请输入2~12位非特殊字符";
"Account" = "账号";
"Change Password" = "修改密码";
"Change Success" = "修改成功";
"Setting your name" = "设置昵称";
"Save" = "保存";
"Exit" = "退出登录";
"Exit Success" = "退出登录成功";
"Exit Failed" = "退出登录失败";
"Login / Register" = "登录/注册";
"Pay attention to the project of interest and check the progress of the project" = "关注感兴趣的项目，查看项目的进度";

/*
 意见反馈
 */
"We hope to hear your valuable comments and feedback" = "我们希望倾听您宝贵的意见与反馈";
"Contact" = "联系方式";
"Phone / QQ / Email" = "可填写您的手机号码/QQ/邮箱等";
"Content cannot be empty" = "内容不能为空";
"Contact cannot be empty" = "联系方式不能为空";
"Sending..." = "发送中...";
"Send successfully" = "发送成功";
"Send failed" = "发送失败";


/*
 版本更新
 */
"Update" = "更新";
"Update Tip" = "更新提示";
/*
 修改密码
 */
"Email verification code" = "邮箱验证码";
"Verification code" = "验证码";

/*
 通讯录
 */
"Add Contact" = "添加联系人";
"Edit Contact" = "编辑联系人";
"Address" = "地址";
"Submit" = "提交";
"Submit Success" = "提交成功";

/*
 设置
 */
"Currency Unit" = "货币单位";
"CNY" = "人民币";
"USD" = "美元";
"Network Settings" = "网络切换";
"Languages" = "语言设置";
"MainNet" = "正式网络";
"TestNet" = "测试网络";
"简体中文" = "简体中文";
"English(U.S.)" = "English(U.S.)";

/*
 排行 TODO
 */
"Dapp" = "Dapp";
"High (24h)" = "最高值(24H)";
"Low (24h)" = "最低值(24H)";
"Volume (24h) " = "交易量(24H)";
"Information " = "基本信息";
"Load failed" = "加载失败";

" Market Cap" = "市值涨幅";
" Exchange" = "交易所";
"InWe Project Ranking" = "InWe项目排行";
"Hot" = "热门资讯";

"Name" = "名称";
"Transaction Pair" = "交易对";
"Transaction Type" = "交易类型";

"Platform" = "平台名称";
"Revenue Summary" = "收益汇总";
"Daily Live Users" = "日活用户数";
"Tx Volume(24H)" = "Tx量(24H)";

"Project " = "项目名称";

"Popular" = "关注热度";

"Inwe Hot" = "Inwe热点";
"Popularity" = "热度值";
"Please install QQ mobile" = "请先安装手机QQ客户端";
/*
 评价
 */
" Detail " = "评价详情";
"Submitted" = "发布成功";
"My Comment" = "我的评价";
"My Rating" = "我的评分";
"Recommend" = "推荐";
"Joined" = " 参投过 ";
"Valuable comment?" = "这条评论是否有价值?";
"Amusing" = "有趣";
"All Comments" = "全部评论";
" Comment " = "评价一下";
" Comment" = "写评价";
"Evaluation" = "用户评价";
"Very Bad" = "很不满意";
"Bad" = "不满意";
"Fair" = "一般";
"Highly Recommend" = "非常推荐";
"Circusee" = "围观";
"Want to join" = "想参投";
"Not required" = "非必选";
"Your comment on the project" = "写下您对项目的评价";
"  Comment  " = "评价";
" Submit " = "发布";
"Hide Chart" = "隐藏图表";
"Show Chart" = "显示图表";
"Zoom" = "图表显示范围";
"Selected" = "已选择";
"Day" = "日";
"Week" = "周";
"Comments should contain 10 to 200 characters " = "内容必须在 10 到 200 个字符之间";
"Default Comment" = "默认评价";

"Recommend " = "推荐/人";
"Not Recommend" = "不推荐/人";
"Not Recommend & Comment" = "不推荐评价";
"Recommend & Comment" = "推荐评价";
" " = "条";
"To see the details of the evaluation" = "去查看评价详情";
"Commented" = "人已评";
"Change (24H)" = "涨跌幅(24H)";

//"全部" = "全部";
" Hot " = "热门";
"Newest" = "最新";
" Evaluation " = "最有价值";

 "Recommendation Percent" = "项目推荐比例";
 "Not Recommend " = "不推荐";
 "Comment" = "人";
/** 红包 */
"Red Packet" = "红包";
"Red  Packet" = "InWe红包";
"redpacket_home_bg_en" = "redpacket_home_bg";
"Check transfer Record" = "查看更多发送记录";
"First:" = "第一步：";
"Authorization For Use RedPacket" = "授权使用红包功能";
"Choose Below Authorization" = "选择ETH资产作为礼金";
"Send RedPacket" = "发红包";
"Start Authorize" = "开始授权";
"Send History" = "发送记录";
"Send Amount" = "红包发放金额";
"Send Count" = "红包发放个数";
"(Max Availuable Send:" = "(最大可发送：";
"  " = "个";
"Pay" = "支付礼金";
"Max Avaliable Amount" = "最大可用数量";
"Your wallet has not this property," = "您的钱包暂无此类资产，";
"Please " = "请";
" Send redpacket after saved property" = "存入资产后再继续发红包";
"Choose Cash" = "选择礼金";
"Choose Pay Style" = "选择付款方式";
"Cash Packaging" = "礼金打包中";
"Red Packet Creating" = "红包创建中";
"Waitting Confirm" = "等待确认";
"Has Confirm" = "已确认";
"Check the creation of the red packets later" = "稍后查看红包创建情况";
"Back To RedPacket Home Page" = "返回红包首页";
"Next" = "下一步";
"Second:" = "第二步：";
"Pay Some Poundage, Finish The Creation of Red Packet" = "支付一些手续费，完成红包的创建";
"Start Create Red Packet" = "开始创建红包";
"Text Red Packet" = "纯文字红包";
"Image Red Packet" = "插入自定义图片，生成图片分享";
"Link Red Packet" = "自定义链接，生成红包样式分享";
"Code Red Packet" = "生成代码，插入网页";
"Third" = "第三步";
"Choose Style Of Share" = "选择分享样式";
"Fourth" = "第四步";
"Generate style, Preview And Share" = "生成样式，预览分享";
"Sender Name" = "发送人名称";
"Best / Message" = "祝福语/留言";
" Share " = "直接分享";
" Confirm " = "确认";
"Click To Copy Code" = "点击复制通用代码";
"Preview And Share" = "预览并分享";
"Copy success" = "复制成功";
"Done" = "完成";
"Preview" = "预览";
"Capture" = "截图";
"Sender's Wallet Address" = "红包发送地址(钱包地址)";
"Create Time" = "红包创建时间";
"Look Up Red Packet" = "查看红包";
"Look Up And Share Red Packet" = "查看红包，并分享";
"Money in expired red packet will be saved to your Balance After 24H" = "未领取的红包将于24H后退回";
"RedPacket Detail" = "红包详情";

"My Sent Redpacket" = "我发送的红包";
" Total " = "合计";
"Sending" = "发送中";
"Success" = "成功";
"Failed" = "失败";
"In the packaging" = "打包中";
"In the payment" = "支付中";
"Sent Record Recently" = "近期发送记录";
"Opened Record" = "领取记录";
"Opened Success" = "领取成功";
"Openning" = "领取中";
"Has opened " = "你已经成功领取了";
"'s Redpacket Successfully" = "的红包";
"Opened in 24H, Please look over wallet" = "红包将在24H内开奖，请留意相关钱包关注领取情况";
"Awarded Prize" = "已开奖";
"Waitting Award" = "待开奖";
"The send amount beyond max avaliable amount" = "红包发放金额超出最大可用数量";
"The send count beyond max avaliable send count" = "红包发放个数超出最大可发送数量";
"Cash Package Failed" = "礼金打包失败";
"RedPacket Create Failed" = "红包创建失败";
"Cash Package Detail Info" = "礼金打包详情";
"Poundage Payment Detail Info" = "手续费支付详情";
"Opened Number" = "领取数量";
